如果當年viutv套《歎息橋》唔係涉嫌抄歌既話，依家可以行到幾遠？

抄人地隊Band名不突止😟

仲抄埋Passenger既唱法😅

難為咗套100%香港製造既土炮高質港劇😢
希望唔好影響到入面演員既發展😢

惠惠😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

--------------------------------------------------------------------------------

😢

巴打好g持local indie band
十卜

passenger 個youtube 又冇野睇既
撞名又叫抄歌
咁mr 邊撚度有抄人既
不知所謂

mr.已經改過😢

😅？

真
套劇咁高質 俾啲歌拖低曬質素
好似呢首主題曲 唱到喊驚咁 聽到都想轉台
好心學下TVB啦 出返啲正常歌咪幾好

真係好高質成套劇,主題曲同插曲直情神曲

屌首歌好難聽 難聽到我loop咗好多次都覺得好難聽

難為咗套100%香港製造既土炮高質港劇😢

原來優酷係香港公司
長知識了

都係唔撐了😓我都俾佢呃咗

唔聽多幾次點知佢垃圾在邊😓

優酷有份泵水
但成套劇台前幕後班底都係香港人
咁都唔叫100%香港製造？

無錢

邊個出糧比演員

邊有好製作

下下都咁潔癖 無得做

善言世界第一

真
香港人就係太多潔癖
呢樣唔得 嗰樣唔得 結果咩都做唔起
所以要繼續支持高質本地創作
順便大大力推呢個post 等多啲人知呢套劇有幾高質但俾啲歌拖累曬

真，尤其主題曲係陳詠歉條肥撚屌填詞
咩誰的衣裳藏尖刀😅up乜鳩
我條底橫都藏尖刀呀😅

😅

條肥鳩趁舊年運動搏冇人記得佢又偷偷地突番個龜頭出黎搞撚搞震

真，無料就係無料，填幾多都係咁

乜野叫有份泵⋯⋯
優酷係全資㗎